買plus 支持連仔望遠

希望佢地繼續努力 唔好交人
另外希望有律師JJ standby

Push

今次admin抵鑽
麻煩大家出一分力，一定要買plus支持
求admin保持腰骨挺直，勿出賣義士

開槍同老屈學生單嘢 黑警講咩都唔洗信

有錢出錢有力出力

已課金支持
老實講連仔捱住背後攻擊唔容易
壓力一定唔細
請人㧵code, 租server, 樣樣都係錢
但係關鍵時刻為咗香港人，
為咗喺緊急地區消息傳遞得快d，
竟然即刻斷咗自己收入來源

一百幾十，唔算係咩錢小小意思，
支持吓呢個香港惟一可以暢所欲言，
惟一可以聚集到人民力量嘅平台。
老實講，無咗lihkg，
今次好多嘢未必搞得成。

推

Up